將來中國會否統一蒙古 朝鮮 俄羅斯？

俄羅斯族為中華民族56族之一

中華民族56族包括了：
02.蒙古族
10.朝鮮族
17.哈薩克族
40.塔吉克族
42.烏茲別克族
43.俄羅斯族 …

俄羅斯

支持共產黨收復外蒙,海參威,庫葉島,越南等故有領土！！！

支那原有固有領土只係黃河長江中原流域